呢排唔好叫蝻仔送外賣 危險呀

由其元朗區
送到上門唔順超搞你地點算